新亨利？包皮除咗跑狗仲識啲乜？

碌地又輸畀mk 馬

屌你老母收皮啦 煩撚到